【Live】林奠國殤日前最後一次見記者

下個禮拜二係十一

夠鐘

遲到

遲到5分鐘

將個時間推到9:40
結果咪有係遲到

遲到8分鐘

到

好高興有兩萬幾人申請對話

相當紛亂嘅局面找出路

會持續同市民直接對話

閉門對話獲益良多